特朗普:9月與中國貿談或取消

美國總統特朗普表示，美國仍在繼續與中國進行貿易談判，但目前不會達成協議，而9月與中國的談判可能取消。

他續稱，美國將不會與華為做生意，美國別無選擇只能採取當前正在採取的行動。

外電引述消息人士指出，因應中方宣布暫停採購美國農產品，華府亦推遲審批美國企業向華為供貨的出口許可。特朗普早前突然宣布，對餘下3000億美元中國進口貨品加徵10%關稅，於9月1日生效。

特朗普又稱，聯儲局應該停止量化緊縮，希望看到減息1厘。

Sir, this way

Sir

星期一我啲牛同put 無啦

牛同put

呢場貿易戰
單靠美國贏既機會唔大
但加埋香港就贏梗

有乜好傾, 反正中共都冇口齒, 嘥氣嘥機票錢嘥時間

唔似侵侵喎
唔鍾意咁強硬的侵侵

鍾意侵侵:
習係偉大領導, 我的好友
和中国快將達成協議
談判進展非常良好

根據往績, 我希望佢而家係講9月與中國貿談將繼續

我地繼續比壓力 侵侵再加把勁 中共就會跪低

正路係咁 跟住又my fd

仲有咁多日
習帝打個電話比侵侵講FUCK YOU個市即刻報復性反彈啦

絕左交冇得fd子

Pls put a 50% tariff on all goods from China

之前g20仲屌侵，明明佢對中國極具耐性，咁先似樣

之前仲有部份心急嘅連登仔*

其實中共最怕既就係。。

This way Sir

一定要頂到9月
支那一定收皮
美國國會又復會

Sir please save us

侵侵係咁彈出彈入 唔止嚇親習種 連登仔都嚇到一額汗

每個星期六都行
唔打得都要行
直到10月1

你要睇埋英國同鳩洲黎2個唯利是圖嘅地方

以正視聽。
侵侵係迫緊中國番去舊年原本就傾成的trade deal。
另一邊箱，中國唔會肯簽公開條約，因為等於同中國人講中共咩都輸哂，呢樣野同呢兩年中國對內的假新聞貿易戰佔上風係相反的。
加上，有指侵侵迫中國停網絡城牆。
所以No deal的可能性好高。

香港只係路過的得益者，同越南情況無異。
點都好，Sir this way

點解隻豬快左咁多

上次有beautiful letter
今次可能有sex phone呢

侵想拖死中國

網絡城牆一無咗，民智開，之後就

又撚狗

冇左windows 冇左google service 冇左android 冇埋晶片屎為可以做乜

no deal brexit +
no deal trade negotiation

侵侵一早已經知就算傾成中國都唔會跟
佢似係鋪排緊合理化自己出招，多過真心想傾

Sir, this way!

係就快

同意

起碼要keep住個噪音去到美國復會+支那國慶

美國單係制裁狗官三代同凍結佢哋戶口已經嚇撚死佢哋，加唔加香港冇所謂啦

要煩撚死晒佢地

Agger

其實我哋應該借鏡美國要經濟同支國周旋，支國完全冇反擊之力
我哋應學習用經濟方向同政府玩落去，呢樣係佢哋要害

xi is my best friend

美國玩最終絕招凍結中共係美國財產基本上玩完
咩美債個d 玩撚完

之前七月話侵侵跪低果啲傻西呢？

只係樓價不跌

佢得番半年左右就要開始選戰, 再攪唔掂好大影響選情

美國總統連任唔到歷史上冇幾多個, 雖然佢勝算好大, 但搞唔掂一定比人追住打

係 一定要be water

我覺得只要美股個市上，加上美國經濟保持增長
連任應該不大問題

支共今次一定出盡華爾街同政壇班美奸

或取消

今次中共一定不惜工本係美國本土撐民主黨攪對抗, 華人聯會基本上全部撐中, 一定叫d 平時唔投票既中國人出黎投, 再加上佢個行事態度搶唔到民主黨票, 對手如果突然出現一個高人氣就難搞

不過佢勝算仲係極高, 因為無乜邊個總統連任唔到

香港人快d助攻啦抛售所有大陸資產

出兵啦你老母

所以要助攻

民屎黨果邊唔推過黑鬼女人或者拉丁佬出黎已經算好

侵爺this way

仆街未入熊

岩,要cap低d支藉美國人係facebook/twitter既言論

加埋香港可以要中國人番去食樹皮年代

今次有民主黨華人出選

biden , sanders, warren
好大機會係呢3個啦

極限施壓
佢開d條件中國根本跟唔到機

無限loop

This way, Sir!

Trump 口講唔理香港
但成日計啱 timing 助攻

Donald Trump 2020
Mike Pence 2024

某國要準備亮劍了

Sir, harder harder

香港係俾更多子彈, 等美國更合理化制裁
黑警困義士們同無辜市民暴動坐10年. 香港人就要黑警同港共/支共高官受世界制裁. 一世留喺大灣區, 邊度都唔使去.
義士們坐完10年出來, 自由世界歡迎你哋.